依家追WLL定OAS好？

如題
有無人今晚一齊入？
追唔追得過？